先天盲左嘅人會唔會發夢？

如果會，佢地會夢到咩？

聽講係有聲音無影像

咁咪好嘈

要問話拿卡唔靚仔班人

咁對佢地嚟講現實同發夢好似冇乜分別

認真post咪搞事

我勁認真。

咁你發夢嗰陣咪又係有聲有畫面
咁你同現實有咩分別

有影像算係多左一樣嘢可以判斷真假

如果聾埋

會偷睇國家機密

你舉一反三勁到

好多盲人唔係天生就盲 所以佢哋係有呢個世界嘅視覺記憶 後天盲嘅 發夢應該同普通人差唔多

會，先天後天都會。盲咗係眼睛去大腦嗰條神經斷咗，但係發夢只係大腦神經嘅想像同處理。兩樣嘢根本唔關事。但係盲發夢見到野嘅機會會少，因為好多時有想像力係來自現實生活，咁如果佢冇見過嗰樣嘢就好難會有嗰樣嘢嘅想像能力